新一代咁蠢就係因為無體罰！

例子：00後港孩

講蝗語=打！

唔係丫 你細個俾人打到鳩都斷埋都唔見得你有幾聰明丫

你俾人打到開花大左咪又係破產

...

我第時個仔如果開口埋口牛逼牛逼我實一巴巴升落去個打靶仔度

一個唔正常既童年既人如果讀到下書
好大機會變到梁振英夫妻咁。你自己諗

變到做特首？

自己諗。好定唔好係你自己決定

OP細個俾人打到傻咗